中共与巴基斯坦签署协议，建立秘密生物战实验室

中國與巴基斯坦簽署協議，建立秘密生物戰實驗室